而家6plus換se好唔好？

歐洲個邊吹2018出se2，又就出ip8，而家換大家覺得點？

利申7plus轉se

倒水電

下連se都倒水電？

升咗10.3.3之後倒水到仆街，等8出咗之後換7 plus

你有冇check過你部機battery health 幾多%?

補充一下，而家用緊ip6plus，舊電壞到30%無啦啦變1%，之後home button又壞到連指紋都用唔到，所以就諗緊係ip8之前試下用細機玩玩或者繼續用

順便影埋battery usage睇下

影埋上面啦
睇唔到你用咩app多

SE 1624mAh
你SE 99%=1608mAh
on screen用咗232分鐘 消耗53%電量
每分鐘消耗3.67mAh

7 plus 2900mAh
我7 plus 97%=2813mAh
on screen用左166分鐘 消耗18%電量
每分鐘消耗3.05mAh

比較起上黎 消耗係差唔多
同埋你用se 電池容量細 先睇落好似倒水 其實你部se唔算倒水
btw lihkg超食電就真

但9月12公佈ip8